求救 有冇人知咩係KRAB檔案？

本人電腦白痴 請教大家 岩岩電腦冇啦啦有一堆檔案（包括相片）變左.KRAB
然後變左既檔案都開唔到 想請問係咩情況？

相原本都睇到 點轉返.jpg檔

上網搵KRAB檔案 搵唔到任何野 試過用返window photo 睇都唔得

同埋相片 同 本身開game既檔案都變左KRAB檔 請問點轉返

求求大家幫幫忙

推

應該中左加密毒

上網search,係咪crab file？

krab = 蟹